男朋友最近偷偷睇AV打飛機。。。

利申非gay，同男朋友拍左一年拖，性生活都算正常。
點解你地d男人有女朋友都仲要去睇AV，睇都唔緊要，仲要打飛機，射埋精。。。
我男朋友係咪唔愛我啦。。。

試下叫佢幫番你打飛機

係咪搞野搞得太密

非gay。。。認真post

一星期兩三次左右，應該算正常？

你副偈唔得囉

一日都2,3次啦on9

打J係男人浪漫

你都捽翻次 大家打和

習慣黎，唔會因為有得扑野就唔打飛機
除非佢係你隔離打

恥 pO 已 完

之前有個po差唔多，打丁關你差事咩，點解唔得，好心唔好煩啦，愛你同打丁無抵觸㗎，你食嘢都唔想比人煩住㗎

佢一啲都唔愛你，黎揾我。

又唔俾人屌又唔俾打唔想佢打咪過去幫佢含囉